# authentication_firebase

![login_firebase](/uploads/bff4ed227a0780ce6d59b4e76e097ac7/login_firebase.gif)

## Getting Started

Otimo exemplo para authenticacao de usuario usando firebase
https://www.youtube.com/watch?v=fi2WkznwWbc

ate minuto 32 fiz a autenticacao com email e senha usando firebase
